放假做咩好

個個星期都無野做

推

搵唔到工

你畢業未

畢咗啦 做咗幾個月廢青

咁又真係幾渣 預埋你一齊去死